壞左嘅硬件應該點處理?

屋企好多壞嘅HDD, 就咁扔垃圾桶又好似唔係好啱, 求解

種落樓下公園會生返好多好多HDD

扔/回收/放上網昆人買

送比我，保證唔睇你啲閃卡
唔二次轉賣，純粹學習，玩完就掉